屯公之亂

隔離post已經有片話有人有心搞事，係咪又玩燒民意？

啲師奶好撚嬲警察保護娜娜。
娜娜拆散咁多人頭家，唔抵幫！